浸大學生會會長買雷射筆被捕 警方於警總交代經過

有組織及三合會調查科(O記)總督察周學賢將於今晚10時45分在警總記者會交代詳情。

2015年01月06日
反東北撥款者 認襲兩警 便衣督察倒地後展示委任證
去年6月13日立法會財委會審理東北撥款，反對撥款的示威者由中午起陸續抵達立法會地下示威區，有便衣警員在示威區當值，包括港島總區重案2B組主管高級督察周學賢。當晚8時45分，財委會主席吳亮星突「剪布」禁止議員發問，並欲即時表決撥款，示威者情緒變得激動，有人開始衝擊地下大堂公眾入口。
案情指便衣高級督察周學賢於晚上9時，目睹被告衝向示威區鐵馬並開始衝擊，周向被告表明身份後命令他停止衝擊，再捉住其右臂，其間被告拳打周面部。另一便衣警員見狀上前，表明身份後捉住被告，欲帶他離開示威區，但被告用手肘撞向該警員胸部。

升咗職喇喎

推

各大專院校天文學會搞全民觀星營有無得諗？